有啲post重衰過紅媒cctvb， 請注意修辭用字

出post因爲睇到眼火爆，啲post用字衰過cctvb，自我矮化又有，偏幫軍政府又有，抹黑義士都有，重要過千正評。

❌安家費
你估義士係黑社會？實畀對家屈義士係收錢做嘢。唔該正名為義助金。

❌沒收/充公/收走物資
係侵奪/強搶/掠走私人財產呀。唔好將呢種行為合理化。

唔該出post前睇清楚用字，如果分唔到上面用字有咩分別，請唔好用中文出post。拜託

屌 我屌過

阿爺

爺佢老母